［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #162

睇下剩係出姿態定兩個一齊換

BBq 次次第二場會屌打返
打KT果場都係

換哂2件啦屌

mlxg 啦

打4保1仲出ez

jdg個pb將rng最carry既uzi最小化佢既能力
再整殘中上=無人carry到rng

lm

呢個陣唔算四保一啦

RNG個陣係前中雙carry陣

對面喎

個問題係小狗用EZ其他位後期傷害要跟得上
Letme隻Sion前期無優勢，後期傷害唔夠就玩完

真係換哂上野

我以為你講BBQ
KSV又真係發過神經拎EZ四保一啊嘛

無Karsa睇啦屌

karsa mlxg輪流硬食Letme

新版刀妹好似好屈，彈出彈入情況好嚴重，似有格檔技

而家Jinx又出得？

如果都carry唔到
Letme可以番歸耕田

姿態又用斯溫打top

Zz1tai main角 Swain

你啲ad全部nerf哂
都冇咩邊隻玩得咪有得出佢

又返去S5咁
EZ打jinx 熟口熟面

wadiu

mlxg上場係刺激D精彩D

mlxg

This is Mlxg

小狗終於死一次

賣狗

賣狗戰術

Kiin仔呢下撞

crazy今場食左屎？

駐狗戰術VS賣狗戰術

jhin又係buff咗少少大技就出翻嚟

UZI比人住到咁都可以贏2X隻兵

mlxg > karsa

Kiin

其實小狗被人殺唔緊要，佢靠壓補刀都可以補返經濟
最緊要要殺返對面既人

Karsa冷凍

同Letme一齊打既都要做冷凍仔

東部第4都可以打到RNG咁
究竟西部有幾廢

閃鈎

MLXG臨死都要打到塔利亞打到殘血仲要死埋

竟然唔比機會karsa上訴
希望rng今場輸

jinx係lcs周不時都出
不過多時係四保一陣先會玩
8.5砲娘nerf左前中期 所以jinx先可以出黎

搞咩撚twitch app搵唔到lpl睇

lpl link?

Karsa自己都講Clid係好進攻性嘅JG
我覺得係呢種情況下出Mlxg最好

MLXG全攻型嘉文

去bilibili搵啦
果到幾順

宜家全世界應該得佢一個仲會咁出

唔係人死就係佢亡

當solo rank咁打

Mlxg又輸smite

MLXD

反杯了

咪輸lo

比翻個jg位karsa打啦

Mlxg

Yagao

想RNG輸

mlxd

gg

咁樣輸 唔知講咩好

應該繼續出karsa 換上路

karsa起碼唔會膨脹到咁

輸番轉頭都有既

off topic一問

究竟support幾時要跟團幾時要跟ad?搞到我好撚頭痕

有時幫團嗰陣ad自己一個又唔知佢點咁

mid game 佢去下路食 我都要跟佢?

頭先玩三場 場場有soraka 我屌 三場輸唒 打到死

利申: 金碑 主要玩janna sona support

幫佢做好視野先遊走

做乜又無啦啦廢左武功咁

想知今場大陸仔會屌邊個

輸左巴龍之後成隊都好亂

睇對面咩英
利申：玩開刺客jg，最鐘意就係部住啲單人食兵ad

自爆仔

起碼條巴龍保得住，同小狗都唔會死咁多次

真係唔識打索拉卡 捉又捉唔到佢 補到ad好似有幾條血咁 一個e技收咗我珍大皮

京東上路打得好好

肯定Mlxg啦

金牌嘅話
邊隻carry緊就死奶死個隻

MLXG = Baron恐懼症

放隻Gnar俾佢搞唔掂

比人地中路搶到真係死罪

mlxD勁啦

連jdg都輸
星期日點打RW
都係保下下路算啦
UZI啞火無人carry到

Letme都係番去雪啦

還我karsa

最弊星期日唔係打RW，係打IG

中期跟團咪幫佢做好眼位先
3隻插晒係下半part先走

mlxd真係
一輸就急
仲要成日fail smite
不過真係癲得幾好睇

台仔ad頂得住uzi

輸咪輸
最重要依家證明咗Zz1tai+Karsa係RNG首選上野

mlxg感覺上依家都係玩換人上黎好d

佢係真係心態問題 一輸就爆炸
但又無一個打野嘅打法好似佢咁激進 花生都話係為搶你野先殺人姐，Mlxg係唔搶野都要殺你人，殺完再殺你隊友 自己唔食野都無所謂

仲有個問題係小虎佢已經無summer咁carry
而家比起s7仲依賴左uzi
針對到uzi就贏

試咗咁多個組合明明姿態+karsa叫做穩定。係要換letme出嚟撚

雪返佢一排先啦 呢場根本上就係輸佢個smite
你話Karsa打第二局會被人咁反cup？我真係唔信

好撚嬲

佢硬係差緊D差緊D咁

得karsa有經驗帶得起咪咪讓

LetMMDe

MMD:Karsa cannot escape me forever

係估唔到GAME 3都冇
IG可以準備打狗

邊到有得睇

虎牙？

RNG 2場除左成隊玩得唔好之外 BP都有少少問題
第一場打法落士其實用剎雅好好打
可能UZI真係撚唔掂 結果後PICK隻EZ又嬴唔到線
第2場又係有機會PICK剎雅逼對面搶銳空結果又係無咁做
都算 對面第2 pick拎剎雅你就好心第2,3搶雷歐娜啦
點都唔輪到第3 pick搶J4掛
場上仲有蠍子豬女 你洗驚對面ban隻呢個版本唔算op嘅j4
結果第2輪就比人ban雷歐娜

第一日睇uzi ?
佢唔識剎雅全世界都知

由上年練到依家

都未練好

剎雅明明好易玩
開w技走a好爽
打線又勁

重點係保命技無起手 炮娘招w 有小小delay

Uzi

世界第一ad 既野...

uzi唔鐘意要set羽毛掛

應該唔會唔識玩既
應該佢覺得玩得唔好者

笑死

你諗下自己先
比人雪喇

今日ROX打贏KSV就好笑

KSV

贏定輸都會好好笑

太耐冇睇比賽，而家skt係咪入到playoff?

第9

skt至少要贏多過rox 1個bo3
但rox贏哂2個bo3就直接收皮

咩排名 好少見咁少歐美隊
雖然都係燈

rox贏2個bo到ksv驚

Thanks

但係ROX贏即係KSV輸,而KSV最後一場打KZ, 所以好大機會輸埋,到時就會同SKT同分 (9W9L)
鬥細分既話應該SKT贏

問：Ucal選手前面那個小電風扇和PawN的一模一樣，電扇的主人是誰呢？是自己買的還是
PawN選手的呢？

Score:一開始確實是用PawN的，後來不知何時變成粉紅色的了，到底是哪來的我也不
太清楚。

問：那我們問問Ucal選手吧！Ucal選手，恭喜獲得勝利，今天的比賽怎麼樣呢？

Ucal: (兩手緊抓麥克風，豹可可把他的一隻手拿下來)這是我第一次接受採訪…(主持人
：第一次嗎？)是的。今天哥哥們都很照顧我，所以心情很好。

問：今天比賽有看到那個風扇是…？

Ucal:嗯…是元碩(PawN)哥的遺物(主持人：遺物！遺物！不是遺物！是元碩哥的禮物，禮
物！gift!!present!ok?)OK!(主持人：所以元碩哥的禮物怎麼樣呢？)元碩哥的禮物是我
們獲勝的關鍵！

.........

Crown 仔唔派膠就贏架啦

GG電競王？

仲上網9up 番去練多兩場啦

Afs呢隊愈嚟愈有ssg嘅味道
又係無乜邊個選手特別carry
狂操團體合作加強會戰能力
好心kt學下嘢啦

但起碼對線都係唔會輸先
AFS食硬KSV SKT呢啲會輸線嘅隊

ESPN 排32

Fnc幾時變左英國

fnc

rekkles去msi會唔會又影帝上身

區內無競爭就吹到咁勁

唔好咁講
年年eu睇黎廢出國都唔差
好過na and lms 先起碼

可能係G2去呢

Worlds先係 MSI好似要睇單雙數年

Eu 年年都有黑馬跑出

上年misfit好睇到

但係打得好個D EU TEAM唔會係依家呢隊FNC先

呢期砲娘nerf咗 唔知ruler被ban法洛士同搶剎雅既話會揀咩 crown仔開發下新嘅洗線英啦

池中無魚

玩魔甘娜呢啲算啦佢,一齊保ruler算啦

戰術黎 迫對面隊食clown子 velkoz 1ban 對面bp即時無晒彈性
之後就會到固肥carry

OG個年我感覺大啲
因為第一屆法王係到

請問個SERVER係咪又鳩鳩地
爆哂PING

嗰陣佢地打電狗 真係撚狗咁撚

AFs

OG個時下路組合真係好撚勁
家下係tsm

力撐KSV

寧願支持ROX好過KSV,反正KSv入到playoff都係比人打爆

應該都贏到kt既

終於到8.5

第一輪贏到SKT先算啦
過唔到第一輪仲講咩贏KT

睇怕ruler隻法落士都會比人ban

除非佢想用kog打啦

求其啦
SKT咪又係俾KT屌打
家下兩隊廢到

燈

First pick

反而期待入決賽既打似樣D
唔好比KZ強姦

睇埋我下句先

如果今日KSV輸左 SKT都幾大機入PLAYOFF

原來ROX都唔穩

其實呢3隊同Kz,Afs實力都差一段,邊個入到都好難贏到佢地

ksv贏都一樣
但skt最多只可以一場2:1同2:0

家下係KT AFS KZ呢3隊實力都已經有段距離
下面個堆真係

KSV贏緊 真

下個版ZED應該可以返黎

睇SKT好過ROX

BTW 依個WEEK SKT應該2-0

都會影響係入世界賽積分既,playoff都入唔到就慘d
今年唔知KT入唔入到

真係廢左好多

點解又揀karma

冇英出啦

rox贏ksv, ksv贏kz
咁skt係咪bye bye

Ksv點贏ki
不如mvp打贏skt算啦

Ksv偷到kz一場都算係咁啦

Ksv vs rox 兩隊都唔想支持

kz放水

KZ好似已經拎到第一,放水都唔影響佢自己排名

點解會比人殺番兩個轉頭仲輸埋龍

睇下上次kz輸個場
花生仔送得幾開心

真係搞唔掂喎

打SKT就往死裹打

KSV好難羸

Ksv 搞乜撚野
明明前排先打返好少少

打到blossom心態大爆炸

ksv條實力curve係咁
衰下勁下衰下勁下

放水呢家野好簡單姐

花生肯幫手應該得既

我係KZ一定放晒水比KSV

kz想skt贏都唔會想ksv啦
skt根本就威脅唔到kz
但ksv就好難講
更唔好話ksv世界賽咁樣對kz

唔止花生 上次gorilla都送得幾多下

花生離開左之後其實都有冇同skt啲人聯絡 之前肥西都亂入bang實況

想送都要依家隊ksv把握到先得

後台算唔算

有啊

corejj唔派膠既話應該ok

KSV就係咁估你唔到
個陣0-2RNG
下星期就 3-0 LZ
打WE又係讓1追3

要真係落場先睇到佢地會唔會臨尾翻到身

Ruler好撚勁

射成咁都嬴唔到

Ksv 買返個中路後備啦

每次ksv輸最期待就係睇clown個樣
好戲到

ksv 咁樣 skt 都好大機會入到

有冇台服撚 今日全日都300PING
琴日都冇事

ruler: 好撚重呀屌

結果最尾係ksv入唔到就搞笑
舊年冠軍喎

想skt入唔到 依靠mvp好過啦

連Riot都要逼害我大clown
唔比佢玩馬哈

靠blank好過啦

SKT亞軍差d入唔到都係柒啦
不過都係個句過到KT,AFS, KZ先算

下場用zac自信送頭

兩隊都係柒架啦
worlds冠亞打到差d入唔到playoff

KSV D JG黎黎去去都係嗰2隻
係咁輸

兩隊都打輸過MVP

中咪又係得幾隻 冇分別

KSV又唔肯make play成日都等到人地開始先反應又反應唔切

jg都情有可原
冠哥依家真係為求唔洗太柒場場出卡瑪

ksv係要對面送先把握到
就好似kt咁

Rox同skt爭變左ksv同skt爭
不過skt勢好

入唔入到playoff 都好影響2nd seed

一陣最後jag反咬rox就

基本上 你要2nd seed出戰 春夏季都要前三

入到打唔上去都無用
最少都要打到第2
唔係春季個分廢嫁啦

但入唔到都唔洗諗2nd seed
所以唔係話同kt afs kz 差得遠就唔重要

何況我覺得得kz係另一個level
Kt afs playoff 輸俾skt/ ksv 唔係冇可能

rip SKT

Clwon仔會唔會突然拎蛇女/維克特呢

燈死jag就啱啦
燈啦燈啦

如果今年SKT同KSV都入唔到世界賽就好笑
支持KZ,AFS, KT

唔敢支持KT
False hope 到

KT

kt真係false hope黎

LZ 上年世界賽都False hope

又malzahah

得TSM無令我失望

平時係威係勢
重要關頭就派膠choke
KT

clown哥啲英嚟嚟去去都係果啲

唔throw game既kt唔係kt

今年msi 又有得嚟多次

kt同舊ROX 入哂就可以了

Clown拎到自己隻main

Clown 仔應該知今場輸埋就仆街
要出盡奶力press R

原來nightblue 宣佈唔再玩/ stream LOL
睇緊ksv rox twitch chat 有人spam先知

點解既

KSV係咪要反CUP了

呢d toxic streamer

想問如果Rox輸 但下場贏Jin
SKT又贏曬2場
2隊同樣9勝喺點計？
打多場定有細分？

睇細分 同分嘅會加賽

SKT 2-0 ROX
SKT 出線

好似係？！

一早玩馬爾打SKT咪可能唔洗輸囉

我地crown世界第一中路

唔係計head to head？
SKT 對ROX 贏晒兩個series

crown拎番隻main英出黎成個人唔同晒

走去打fornite？

除非skt 2場 嬴2:1 否則其實好難2隊同分

但依d game都玩唔到幾耐

細分先到head to head

clown條垃圾除左識玩馬馬哈哈仲識咩

ksv咁廢都贏到kt

佢taliyah （worlds嗰時）唔錯㗎

crown 功能型中路選手
karma + velkoz兩ban
出mal迫人買水銀
之後混分 完美marco劇本

燈死左Rox

唔好話kt 廢

早走早著啦 成日出埋啲屁孩片 份人又小器

d lck英文caster都笑kt係world champ私家雞

其實佢認真打 係ok
以前仲好informative 好好睇

不過認真講lol係越黎越唔知做乜9
觀賞性同遊玩性都好差

KSV身上啲PINK WARD多到

我覺得睇t1仲好過睇佢
大家都咁toxic

KSV 起碼贏都送場俾ROX

skt又遠一步
wuwuwu

我覺得遲早返
開lol同fornite人數差好遠 要睇fornite都睇ninja個堆
utube又無得出fornite clickbait片 無1000ap系列了

打都唔打就完左

T1 睇得多好煩
成日鳩叫

我得閒都係睇qt sneaky 笑吓算

Rox踢ksv走ok?

打完巴龍就咁行入去就贏左

t1
WINNABLE
夠膠，好似以前睇達仔咁

邊夠打
rox完全唔夠傷

sneaky is jeng
好j

偽娘

Clown仔carry
等你地班仆街仲成日笑人做戲

Sneaky d sub 係最好笑
Qt 本身係entertaining 食依行飯

用氣勢carry
完勝其他人用技術carry

Banpick 嘅時候已經carry

T1 好笑到仆街喎

又認真打，大師500-600分就上菁英

唔似個濕鳩nb3，打小號又toxic，好撚憎佢

利申 s4係nb粉絲

nb3定t1都好
點都好過qtpie正仆街黎

好鍾意睇KSV有優勢都妹到你輸
唔洗打團

睇開Gosu

點解仆街

Gosu 把聲好悶

之前同nb3單野

rox 1比1

rox加油

t1佢係toxic得好全面
真係痴線佬黎

呢到開始，笑到仆街

HEHEXD

REFORMED

Clown英雄池真係好笑

clown同閪果個邊個大d

KSV同SKT上年冠亞
今年淪落到咁
KSV應該都贏唔到ROX
仲有Clown包底

skt無了
ksv下路玩完

No damage LUL

呢場ROX贏SKT就玩完啦咩

CLOWN一個COMBO打完
LAVA半血都扣唔到LUL

ruler

咁都偷到

2邊鬥搞笑

D人鳩up
明明未到最後一刻都未知

所以我唔係好明 呢場贏既話就似係KSV同SKT爭

rox 嬴 skt 先大機會(前題skt 2:0嬴)

今場船長分推KSV 都要R爆頭

KSV個陣要打幾耐先出到damage

Rox保守到

起碼RULER 3-4件

clown

ksv

大爆炸

Jinx 已痴線
ROX已贏

輸啦... 卡瑪開盾
KSV ALL IN都唔扣血

SANGYOON：出力啲打啦屌你地

點會ar
Rox細分低過KSV

Jinx一高潮真係多多人都唔夠頂

KSV都係祈求下場花生幫佢地算

新仔昨晚down左落嚟玩
過完個教學mode之後揀嗰個盲選
但等左勁耐都搵唔到人想問問我係咪中左bug

佢地假設左ksv0:2kz

花生肯 其他4個都唔肯啦

冇人同你玩...

clown拎main英都輸
仲有咩用

d盾咁鳩厚既

SKT贏左MVP再講ok?

因為下場KSV打KZ好大機會比人2:0
到時細分一定係KSV低d嫁啦

如果skt輸一個細分都危險，即使ksv0:2kz

低LV係難搵場啲
打AI升下LV先

KSV輸2場 當比你2場1:2輸 最少都要-2分

6-12點應該一分鐘內都搵到喎

cuvee同ruler真係慘

唔會,到時KSV -2分, SKT就算黎緊2場贏2-1都有 -1分, 都係SKT贏
要怪就怪KSV禁廢比SKT4-0

KSV同SKT呢兩隊嘢原來係靠meta

以KSV依家呢個狀態 真係除非KZ放水 如果唔係下場一定比人2-0 -2分 即係佢計埋輸呢場-1即係總數由+2去到-1

Clown

11 0

尾位大家估係ksv定skt入丫

pick zac唔ban or搶瑟雷西
係咪on9

1座塔都冇

每次都俾人打番落黎

KSV 花生開送

大家唔好咁緊張
skt一輸mvp就完

Clown 又黎內心戲

幾個月前爭世界冠軍 幾個月爭playoff最後一席位

冠軍賽

札克完全冇野可以做到 搶豬女好過
jinx四保一真係好屈機

而家係rox入左?
ksv同skt爭尾位?

媽啊 呢兩隊垃圾好難估啊

clown又開始chok樣

聽日MVP可唔可以贏埋SKT

jinx>成隊KSV既傷

殺一個就開跑車咁追住屌

又幾好睇！

到底佢呢幾個月練過乜
齋練Velkoz?

mvp中路咁垃圾
等比faker屌打

ksv 好似剋住kz

世界賽淘汰賽直輸
今季頭場又係直落2：0贏

rox 正常嬴jag 咪入 (好難輸)

但係MVP最近都派膠,如果係連贏個陣都係有機會贏
目前黎睇SKT贏面高d, 雖然無野係無可能

都沒khan

但KSV真係跌曬watt
中野輔都唔知咩事

撐ksv

khan>ksv

世界冠軍入唔到playoff就

G持

撐KSV SKT一齊入唔到playoffs

SKT入到playoff打KT就好睇,唔知BO5邊隊會贏呢

姐係JAG入?

一定2隊是但入到一隊

All in skt

JAG冇可能入到

KT新私家雞 都幾難輸

對人寶具
燈力全開

花生掌控命運

我應該信ksv上限定信skt下限？

凌晨

未必,上年常規賽SSG都係打爆SKT,playoff即刻比人3:0

係咪自己開個自定場

唔好呀

Jinx好撚正
一高潮

KZ已經肯定首名出線 放水畀KSV真係唔奇
JAG又係肯定冇得打Playoff 又唔使降級 HEA打畀ROX贏又係唔奇
反而MVP有機要贏先唔使降班 會認真打SKT

大家想睇邊個打playoff blank/crown

crown
證明自己係press R英世界第一

KZ放水比KSV做咩
放佢入playoff咬自己?
世界賽單野都未同佢計啦

近期黎講KSV又真係好笑過SKT

禁就要睇花生憎SKT多d定KSV多d

咪係
令到全隊LZ攞DADE獎
仲唔撚復仇 ?

而家輸比KSV好過playoff打Skt wo
最好一陣輸比jag之後等佢地個個爭餐死仲好

jag唔係冇機會喇咩

Skt連續兩年都做鳩prilla喎 點睇都係同skt仇口大d

佢地打贏過skt嫁喎
係未贏過ssg
你估下會放邊隊

kz要驚都係驚ksv多過skt啦
版本一變ksv返黎邊個估到
一陣比佢入到wc又反咬自己就on9啦

crown啲戲入肉啲
淨係望住佢輸完game個樣都值回票價

KZ完全冇驚過SKT WO

爆PING係咩事

呢個真
佢個自責樣已經做到爐火純青

有無可能ksv+skt都入唔到playoff

無

rox skt ksv 3入2

諗唔明kt係點解會輸

可能掛住練呢樣野搞到其他方面大退步

有jin air 全贏 skt ksv 全輸好似會？

Clown仔今日有冇進步

演技定實力?

冇可能 就算係咁計都係要Rox同SKT全輸 不過輸哂都唔得

Skt fighting

聽日2:0 最後輸比KDM 就笑死

有blank學長無得輸

而家既Blank唔錯

聽日LMS兩場都戲碼十足

而家jin air 6W
4th 同5th 都係 9W
jin air贏晒剩低兩場都入唔到啦

SS上路

我大豬les

支持rox

好想電狗輸多場 我要睇GREX打KZ

ksv 同 skt全輸都好
ksv點都至少 9W 排第五
jin air 贏晒頂多 8W
過唔到ksv

有海洋之心我就放心晒喇

如果聽日AFR爆大冷羸FW,JT輸比GREX LMS就會變得超激烈,爭PLAYOFF位同降班

Jin Air入唔到啦
ROX贏埋Jin Air就入到
KSV贏KZ就KSV入
SKT想入首先要KSV輸比KZ，再贏哂KD MVP，
但如果KSV 1-2 KZ，SKT要起碼贏一場2-0

估ROX同SKT入，KSV收皮

BBQ打KM都大機會2-0
MVP一定出盡奶力打SKT

JAG個陣咁好

ON9 EDG

edg個團

GG 咁樣比花生拎左頭

3個隊友護住佢等佢1v1

講真kz點會比ksv入
skt個上路對於khan黎講根本係魚腩
反而cuvee仲有得一戰

唔使睇啦屌

UmTi真係好廢

屌你老母kz強姦打法
搶人藍buff又有中下支援
搶紅又有上支援
人地想搶你紅即call貪肯奇+ad r過黎殺

上場thal 玩波比 都唔差

比cuvee 3場單殺

KZ

成班死癲佬

bdd 坦埋個下就完美

係咪特登troll

強姦

心結

請問有無PCCW既巴打玩台服會穩定升到90ping?

點同KZ玩?

屌你ksv係咪賣分
skt輸rox又輸 廢到似打假咁

中路成場一個藍都無拎過

當你對KSV無哂期望既時候

teddy: 屌 隻jg好撚重

HERE!!! 屌呢幾日都係咁 仲以為自己問題特登上來睇
上次維護又話整都仲係咁

一面倒好慘

我見哩一次爆ping無人開post討論 pccw facebook page亦無人投訴

以往同類事件都會有人嘈

pccw正常發揮

有啲唔忍心睇落去

HKBN撚表示今日穩定300PING

但係覺得出到去派膠

JAG中游隊都畀人打到仆街真係好慘
KZ仲惡過鬼

比上游都打撚柒佢啦

兩隊都不成氣氛,緊係認真全力打到佢地仆街好過

3台 今日場場斷線

成日斷搞到唔想玩

呢到已經無咩巴打有打lol

原來20-26 海纜維護 唔怪得

有打
不過之前太耐冇打
依家廢到嘔

屌呀
d ping高到咁呢幾日唔洗玩

淨係睇無打

又黎強姦

khan又刷jayce win rate

peanut又carry
垃圾skt埋沒一個天才jg

講到佢自己冇問題咁

khan隻jayce又有等表演

又要開通上路

穩定地99

花生

khan勁撚到

KHAN痴撚線..

咁都死唔去 癲到咁

連輸7場掉埋區搞到無心機
成2個禮拜無玩

冇斷 不過間唔中會爆一下ping
Pccw

唔打RANK 永遠都係玩ARAM

打機未

mid term呀屌你

mid term 啊嘛合格就算啦

上黎啦

讀computer engine個位巴打?
Good luck

300PING 想玩都玩唔到

咁你都記得
1114 and 2012 on Saturday

bdd

試下先

Kz真係癲狗黎

6殺啦已經

吶兒扣TP扣到幾時

On撚9 沙皇唔出去搞札克可能有得打下

BDD拎埋今場mvp又係第一
佢同Kuro連續2季都係禁carry

講carry khan仲carry
bdd個種carry係要人地帶出黎

Bdd隻swain咁撚勁

花生呢下彈

試左好多次練習MODE都係

係Bdd 份人打得穩陣啲啫
無Khan 咁主動去make play

khan一唔係到就輸bo3

係,好多時對面jg會gank上,因為khan成日壓得好前,其他隊友咪少左好多比人gank既壓力囉

edg又收皮了
我廠幾時出黎

KZ而家咁無敵 好玩咩
期待佢地打LPL既強隊

又一場證明teddy真係超班ad

1000mvp points

LPL第一都唔知打唔打得贏LCK第2,3啦

LPL最尾都有機會打得贏LCK第3

LMS都打得羸SKT啦

又迫害我大kt

你唔好話 s5iem ge tiger真係輸比lpl包尾緊嘅we

唔係換左人先打iem咩

呢隊廢野就唔好拎出黎講啦

啱啊 HKA都屌打佢啦

等睇D台仔又叫還我西門

上年lpl都係差少少贏啦
唔可能否定lpl水平開始拉近架喎

一對LPL有希望就反彈比你睇
謹慎啲好

坦白講如果上年lz同skt調位的話8強4強分分鐘直接3:0

仲要係faker 1v9

晒氣啦
都冇打到，吹到曉飛都冇用

咁講rng 雙殺ksv
Ksv 3:0 kz
係咪rng > kz?
咩kz 8強4強都會3：0
事實一日未打你唔會知結果

咁我覺得上年隊LZ又未必穩屌打RNG

LZ同RNG都未必可以屌打對方啦
討論到啲咩，件事又冇發生，S7又過左咁耐
依家kind boy kr rank 1唔通我又話一出佢KT就旗開得勝咩

一日未打過都唔知咩事啦
吹到3：0

bo1雙殺有乜意義?台灣夠雙殺唔少啦，bo5咪又現形

未打就唔知呀?我而家就講lpl任何一隊出msi都冇可能係bo5贏泡菜

所以我都覺得位ching諗多左
不過個人黎講都幾想睇下uzi同pray ad meta老餅大賽既

都唔知佢係咪NGA開POST果個
啱啱去完睇都有人咁講

Rank1唔係上路練習生咩？

LADDER唔係即時UPDATE

佢幾時先出得

依個patch 要贏KZ會唔會太難
ig rw個啲 bo 要贏KT AFs 我覺得唔係無可能

Rk頭三都係kt

今季對AFs做咩勁左咁多

大陸仔成日心態爆炸 有實力都未必贏

SKT打啲中游隊都仲有機嘅
但家下做埋KT私家雞真係得啖笑

換左咩人先勁大家都好清楚

一入黎就有笑料,Final Fantasy 3:0

老實講rng係咁勁就唔會輸一場比fnc同g2

你地估係龍珠咁
1000戰力打贏999咩
lol根本係包剪x遊戲

喺ad最重要嘅一年都贏唔到睇黎uzi唔會贏到世界賽架啦

上年吹到無敵咁點知8強就比人3:0完封

今年rng 都未必出到worlds 啦
咁大競爭

你嘅風格俾人剋嘅
點都輸

之前睇話佢有唔知咩病好難打成個BO5,上年打SKT G4,5完全唔知做緊咩,LPL打EDG又比人讓2追3
唔怪得今年係咁練新ad

頂尖嘅隊就係唔可以得一種風格

所以風水輪流轉
而家ksv收皮 kz又崛起
但下年wc邊個知到時係唔係ksv版本

Ksv 入到地區資格賽就得

kz太依靠khan carry
而當時ssg個bp完全係針對khan黎打
又馬哈又凱能 限制哂khan嘅發揮
逼khan出坦姐係要中下carry
而bdd好似maple咁係要人地帶肥佢先識carry
而cuzz世界賽又比安掌門壓住黎打
變相crown對線係輸少少但唔會比bdd打穿
所以壓力係哂下路到
而ruler同corejj贏prilla咁就自然贏嘅係ssg

Bdd話要下場復仇ksv

PTT有人爆臭嘴V比人放左去後備

幾時可以出返法師sup meta
好掛住corejj隻枷蘿

練好其他路好過啦 下下靠ad carry咩

sup唔買魔器

咪呀，最憎呢個meta

隻SUP仲勁撚過AD

笑到仆街

何不買個咪咪蛋?

我有一個大膽的想法，何不買個咪咪蛋?
首先讓讓帝知道，沒有人是不可以被取代的。
打野不幫就送，打成這副德行，還不如換個宇宙第一上單，至少知名度狂勝讓帝N條街 ，
而且還可以讓卡薩想起那幾年被咪咪蛋支配的恐懼，讓他不至於太狂妄為所欲為。
最好例子就是那青銅閃現送首殺，就是卡薩認為自己怎麽送隊上老大哥都能CARRY，
如果有咪咪蛋當隊友，他還敢這麽送嗎?
加上現在咪咪蛋可是韓服大師快500分，與卡薩配合良好，有著咪咪蛋卡薩就會徹底知道
，幫上=浪費時間，就會完全專註於中路及下路。不會像現在還要一直對上路讓帝有所期
待，間接無法替其他路隊友取得優勢，
所以，何不買個咪咪蛋?

對岸網友回應：

-試想，如果是咪咪蛋，也一定是會穿的，可是咪咪蛋還是可以高興唱著歌，不會像某讓
帝，只會囔囔著不給我反饋之類的，光心態就贏太多了。

-台灣的網友一直在販賣咪咪蛋啊，你看他們評論，都是：賣咪咪蛋，三元一個，十元三
個
--全省包郵唷

-台灣那邊不是說，letmemedan麽。。。

見你地成日講Skt有機會入唔到playoff, 其實playoff有幾多個位....

5個

SKT=你個名

睇XO醬伴LOL
講JT打M17果場笑到肚痛

其實點解let me 叫讓帝
google 完都搵唔到

letme=讓我
死都唔落變左讓帝

Skt G5真正唔知做緊咩既係mlxg
自信pick 李星跟著一個play都make唔到
Uzi 都叫做用tristana farm 贏bang隻Caitlyn

佢自信pick李星比番晒信心花生仔個下好笑

之前mlxd拎李星嚟打爆ssg個陣
成班人仲話kkoma點解唔學rng咁逆版本比花生玩李星

老實講,始終冇試過,唔同人用好難講,效果會明顯唔同

其實果場我唔覺係李星打爆SSG
係ssg比藍寶+galio呢個組合打爆左
果波巴龍會戰好撚柒

咁今日grex有機會輸
不過ad位長期輸線點玩呀

有無極=贏

尋晚球z叉燒直接屌佢
係咁輸線你出隻西維爾直接放生你條線重好

rush 韓服登頂

score: 有鬼用咩

廢老

好想佢出黎

Porn tonight

唔該閃尿快手2:0
我要睇GREX

又要睇skt又要睇g rex點算

麻煩g rex屌打jt

柔依

第二場係咪會換人播
唔想聽cyo

一定換 不過第2場主播/賽評 : 部分 / Egg

BBQ贏埋就好

一定要贏先唔洗打promotion vs 一定要贏先有機會打playoff

今日SKT大炒MVP keep going

G持 希望ksv出局

咁早燈
想睇blank死狗樣

等睇blank今日拎mvp

BBQ 對kdm 無人問津

第尾打尾二係咁上下

KDM 係真係好廢

兩隊嘢係度鬥throw

fw真係好
次次贏左第一場就換mmd 上第2場

咁點解Ucal贏完第一場, 第二場唔上Pawn

LMS 既趙信隻隻都斷腳既屌

Mmd係俾機會佢
佢成長唔到嘅
夏季賽應該唔使見佢

咁架86呀木揸同拓海揸都差好遠嘅

好似Candy咁

支持pk

教訓臭嘴V

想問下skt仲有冇得救

輸多幾場輸到重組咪有得救囉
依家咁樣吊住吊住先慘

多謝解答

有 入硬playoff

MVP今場要出盡力
如果唔係要打promotion

睇GREX 定SKT好

2邊都睇

小V收皮

真係冇得教訓臭嘴V
我屌你老母

Hana打ad

我要睇小v

定係JT 發現左小V其實係25仔

無論今日JT羸家輸,小v都好撚難堪

Rest咁撚勁既d stat

條友本身係打開AD 冇位先要去打JG

繼續吹REST就啱

BAN佢船長

成team jt最撚正常係佢

rest pk上年都有人講有潛力
但無諗過JT戰績唔係特別高但係可以咁高stat

打M17一打二最後都輸
冇陰公

有個咁樣既AD 佢唔係一打五都冇用

成隊得中上正常
根本連個教練都係廢

都唔明點解上年rg可以打到咁

top sup勁囉

上年成隊打會戰都好勁
就算LABA都係
死拖到後期就有一戰之力

JT打團就偏廢 靠FOFO前期打線優勢

咁laba真係偏控圖就做視野姐

jt bp已經贏撚左

PK: 免費疊大技

輸埋經

仲賺兩招技

pk又搵到食

blank張相

SKT張相成2行人但係冇個打得

unlala

bang同effort個數據咁屈既

中上野雷我bang

KOALA 呢個PICK 真係唔岩佢玩

Bang今季唔差

漏左wolf呀

小v毒瘤

PKPK一定得

原來SKT要退休既係wolf rip

係咪要全2:0 加KSV輸先入到PLAYOFF

JT個陣 後期應該打唔穿GREX

打撚左半季jg嘅hana轉返ad效果都好過臭v

GREX

蛇女係咁比人捉都唔買鞋

Grex係咪吹大咗

雖然打到咁,但一樣PK,我就知GREX後期無得輸

燈死埋無極

等睇candy

koala玩番d 真sup 啦

當練英啫

頂撚住啊GREX

Bang KDA第一位係指lck第一？

係

bay bay

上次對JT輸一局換無極
今次輸一局換Laba

都係要靠我大PK哥

true

原來係對面送

條蛇有毒

JT開車送

呢個bait

wuji前3次死..就係為左今次

Lms係等自爆嘅聯賽

重裝你唔到

廢過傑哥

PK502

thal PogChamp

痴線

痴撚線 thal果然main

thal仔

泰仔

Mvp 會唔會仲廢過lms

入硬playoff了

intara執柒左佢

FAKER

grex 咁都平番經濟

只要防到隻歐拉夫進場 應該無得輸

呢隊skt咁激進既？

faker呢下好靚，但3個自己友都殘哂

SKT 要入playoff 了

Toyz:今日練如何應對Olaf

Blank唔妥wolf?

聽到toyz話前期重要...

唔妹吓妹吓已經贏咗

Toyz今場表演後期播

似係effort狀態好

輸巴龍

Baybay

BANG仔

Baybay carry

hana走位幾好

pk冇大咩

係時候LABA啦

Baybay條垃圾有冇贏過smite

咁都可以輸巴龍

Bang勁到

BANG越打越有

bang勁撚到

bang個走位

依隊skt 另一隊嚟嘅

blank呢排

bang先啱

bang

Cls bang

Flash 都唔洗用

hana勁撚到

輸

呢隊skt似足季尾追四既阿仙奴

baybay 真係好撚勁

小V躝啦

小V真係廢到

Laba

唔係又到playoff先黎發力呀

有咩勁
射兩野都爆擊之後放個夾再殺

最恐怖既係

SKT is back

Grex

wuji 就勁啦

對比臭v

SKT playoff 第二不是冇可能

今場blank第幾次殘血走甩

HANA射唔穿PK

grex團戰

grex

JT

兩波會戰收JT皮

呢場痴撚線

好撚好睇

豬REX

cls

走位廢到咁都叫勁

Grex 痴撚線

Grex團痴撚線

grex 屌你緊張到

仲以為要hke

Grex會戰真係痴線 咁都打得返

FOFO會唔會有精神病

Toyz:今場表演3兵營反cap 好唔好睇呀

fofo r頭 r得好大力

最快30秒

呢場真係好好睇

Lms 真係夠晒刺激
因為兩邊都夠晒垃圾

嬲撚到

頭皮就黎R爛

眼殘唔怪你

勁過廢V

Stitch 真係好勁
btw jt唔早game左人地就難打了

Grex > ALL

Fofo又頸痛

都係高地個波推完唔走

個個都講lms

grex啲後期團戰依然係咁唔科學

好綜藝好好笑播真係

toyz用咩文同Stitch講野

最大輸家臭嘴V

個兩個同埋tommy 叉燒係最好笑既主播

最後BD以為可以反高潮

thal強行拆塔

見SKT個邊悶悶地轉去望下
好日唔睇一次
一睇原來真係CLOWN FIESTA

TOYZ 韓文有一手

如果最後唔係有小兵出黎
jt 會唔會完到
baybay 追追下唔追
有復活甲都怕

skt 都贏唔使睇啦

肯出臭嘴V點會輸

Skt fans 講到打mvp 廢隊都好似世紀大戰咁
LMS 換人睇新ad 仲好

頭先食飯冇睇到 grex點反cup

識野

關咩事 本身grex推塔快(有ad top)
baybay點唔追 都無魔無技又cut唔到tp

正面團 後期JT根本打唔穿PK

因為ad唔係我大V神

effort次次都中完大技唔洗死

FOFO同小V

baybay前期比人屌穿都贏到

還我臭嘴= =

有v點會比人逆轉= =

應該係估ALEX唔識玩歐拉夫
點知今個星期識玩

wuji 131 打到咁證明自己

Lms 係咪仲有3 seeds in worlds

有我大v哥
jt有咩可能會拖到咁後期都完唔到
又有咩可能會比人逆轉
前期一早就爆炸啦

SKT

blank都仲係打得幾差下

營運真係差一截

JT咁多輸
G-REX真係幾硬淨

Toyz:計劃通

如果SKT 呢次後上拎埋WC 2018 第一
有無可能寫入名冊

始終能力暫時真係唔夠KZ 打，純發下夢咁諗

下季希望佢地可以打番d野比fans 睇

好好多啦
之前佢扎克跳入去次次出唔返黎
之後就淆唔敢再跳
呢場就算跳入去r唔到人返黎 至少好多次都殘血走得甩

又可以2nd seed 入worlds

grex差d輸wo 靠團戰實力打返 姐係前中期營運唔夠勁

贏到KT先講KZ啦好笑

但都仲係好多時鳩跳 靠招Q

食左飯返黎grex贏左嘅

KT 關鍵時候就派膠㗎啦

D英前期係輸

今場BP JT上風

除左PK, 其他路對線能力都唔強
下路都算還可以

覺得SKT唔會打得贏AFS KZ
上野始終最鍾意賣笑

喺前期下路塔殺衰左
同埋wuji 俾人殺咗三次先逆風姐
仲有巴龍中輸咗
唔似營運有問題

有名你聽skt deft 啦

Blank + Thal + Effort先贏到
你知邊個廢啦宜家

除非skt keep住呢個陣容
雪住wolf同untara
如果唔係都唔會咁好
不過就算係呢個陣容 我都覺得贏唔到AFS同KZ

Blank 廢係事實
但Score 都唔好得幾多

上路出泰仔都還好

Wolf係咪心態爆炸左所以無得出場

上路贏線 中路輸 下路贏線 JG輸少少
BP根本冇輸
係下路個波送首塔之後wuji一路俾人捉

依家先春季賽 咁快講WC

最主要都係blank練返起
之前跌落鑽一 勝率得50%個排食咗屎咁

今場skt嬴係ban pick姐
3路winning lane只要唔犯大錯就嬴梗
巴龍上面無視野跳入紅buff比人打殘如果對面comp aggressive d就推返出黎拎返d視野又可以delay多幾分鐘
打mvp就話可以犯下d小錯
打大戰就死得啦依d

KT幾時至出得rush

冇咗wolf 個個打得有火咗咁

岩既雖然Thai 仔表演唔算話超好，但勝在出果幾場夠穩定（比utata出=4v5)
但打野blank 礦工既名唔係假
變相最後4v5

Score 其實都好廢

拍埋utata 我諗佢算好勁

可能仲秘密練緊wolf打jg

今場打MVP係3路都贏晒先可以咁,
打上面啲隊都做唔到3路贏晒,
由其上路,就算出Thai仔都幾肯定可以話會輸線

好撚想睇RUSH

喺咪全部人都知hka 個support 有呀姨

上路前中期其實55波 (係慎自己交閃硬捉BAYBAY 先輸)
加上慎傳下 下路都唔易有事發生
同埋貪撚奇太保得
歐拉夫係野區玩哂

其實如果唔係特朗德counter曹格得好緊要既話
泰仔應該都冇能力贏線 最多55波

我記得上年score好撚carry 咩版本都玩得 今季咩事

bang好型想幫佢含

Effort對線勁但大局觀同團戰及唔上wolf，好易比人單捉
但對中下游用effort，blossom味類好d，打aggressive啲會易贏
對afs kt kz呢d強隊就唔得

如果打khan
真係無眼睇

thal團戰發揮還可以
係對線真係唔掂 對線仲衰過untara
但untara唔識點支援 成日單機

話說係咪得SKT會揀特朗德(unlala好似玩過),點解唔見其他隊會用呢隻英?

依句真
一打smeb khan 2個就現哂型

點解會ban olaf都唔ban zac blank場場都出喎

邊個打都現哂型啦

Faker Galio

真係SKT先出 通常拎黎打科加斯
佢counter坦克啫

想睇LABA

要睇toyz幾時頂唔順
Empty 都少上

唔夠打先會出多招 好似candy wuji咁
季後賽應該有佢

EMPTY 不了

其他中下游隊上路打都冇咁撚柒啦
仲記唔記得untara隻jax點樣比smeb撚到上天花板呀
個場真係柒到唔敢睇replay

冇左綠打野刀佢嘅作用低左

skt今場bp好似比對面逼住揀咁

突襲成功

其實wolf衰咩

Bang

先讓一個頭 反正Bang禁勁

其實可能係出左effort意外發現幾好先至雪到而家

哇屌skt條下路

pk

PK

hi i am back

pk Q 勁到

JT 針對錯人啦

MVP 加油

話咁快SKT又番黎

外掛狗PK
屌你老母 可恥

屌你老味Q連續救自己3次

PK招q屈到

skt睇黎呢場要賣笑

effort都係玩返坦把啦

指定技

吸奶仔

明明勁難中
慢到pk

3q中哂
Pk

狗男女輸CS

輸成2波兵

駕駛員問題

還我小V

小v 唔會輸

唔好再黎上路啦
冇用嫁

pk比下對面打機啦

又唔死

重播4次？？？

PK 鎖血外掛

好撚狗 都入左PLAYOFF
仲要開外掛

pk cls

咁都走到

Jt jg 成日針pk

Chat room有人話是mmd死4次了

浪費時間

係MMD 反殺4次啦

PK 0/0/0 MMD 0/4/0

針pk針足咁耐乜事都無

極限逃走

做嘜宜家其他隊都跟KSV玩觸手

其他人冇crown仔玩得咁好

唔係唔跟世界第一中路風呀嘛

pk 仲要拎fb

clown有入草buff

今日JT打其他隊應該可以打返個氣勢

好可惜要打劉導

下路30CS

hana表現算係咁
但打grex真係好難有自信

skt is back

上場差D...咁樣輸
仲灰

係就好 無野笑好抑鬱

Toyz:表演3兵營反cap打擊下你先

SKT點打強隊

一黎卡瑪呢個版玩sup唔係好掂 二黎同凱特琳唔係好夾

魔甘q得幾準

應該無戰術?fake對面以為係中路
冇睇bp

血鬼CARRY

Blank專業救駕
泰仔開始有d表現

blank thal

下救駕真係掂

燈撚到

blank咁咪幾好囉

無野笑既屌

Skt is back 有唔岩咩？

嬴左先講啦

WOLF 係咪已經玩完

我要笑呀

無唔啱 打MVP都打到咁唔通叫勁？

Thal is god

untara失業了

泰仔隻血鬼惡撚到

人叫dd 你叫dd 點解可以差咁遠

距離唔需要見到untara又近左一步

thal好撚惡

mvp 玩完

vlad 贏咁多 mvp 都幾難贏

下路30cs

add搞完笑未

blank

哇呢個係blank黎 ？

fofo真係幾勁

今場泰仔居然carry了

屌JT 又賣笑

Stitch

反打癡撚線

一開始下路3個頭 4k

上中野帶返起

blank換左腦

4人換巴龍

好彩hana都叫證明到自己
唔係又要見到臭v啦

死4件就唔係好抵

差d就偷到

係一定唔抵
同冇食過冇分別

叉燒之前講過 最多3個換巴龍

負1300

skt贏 如冇意外
轉場睇劉導

Blank係咪換左腦

船長到底要有幾廢先可以不斷比吸血鬼單殺

其實唔係
淨到一個buff
依版搭到banner 炮車推到塔都OK

btw 暫乜鳩停

blank百屌成材

咁殘都強開巴龍
JT啲call

重要差少少俾pk食到
俾佢食到加stitch開殺嘅
根本會即刻輸

想問你地邊到睇lms live

youtube打lms定係lol esport都冇

ADD不嬲廢

最近打得上韓服頭10
點都唔會好似之前咁on9啦

改弱左啦

google lms 第二個

google 打lms live

唔好咁迷信Ez啦
你又唔撚係打得擊進 拎晒優勢又冇野想做咁
Ez憑咩同人打後期 對面一早出晒加里歐札克兩坦畀你睇
你仲要揀個切坦慢既 如果你怕札克咪pick個瑟雷西囉

banner 同 baron 8.5 開始唔會疊加

Blank食左藥？

Ez裝備領先切得入
今場明顯係上路問題
比你玩邊隻ad都死啦

飛機有乜用

等SKT入playoff打BO5就知龍與鳳

如果Skt 兩場20
Ksv輸比kz就出局？

宜家條巴龍一拎到就等於贏
求其揀隻azir 20分鐘開巴龍對面5秒之內反應唔到就無左

Jt:咩話？

其實如果邊線可以單殺既話 基本上已經完左game

史迪仔真心勁

唔洗 只要ksv輸比kz同埋skt嬴kdm就得

最大問題一定係船長啦
一人雷爆全隊既例子
仲要比個新人打爆

Koala賣自己賣得夠果斷

依家skt 2:1 kdm 都得
如果kz 贏

竟然係ksv最大機會無得打季後賽

宜家既SKT唔知打唔打得贏我大KT呢
好期待BO5

fofo 射PK同SITICH之間嘅空氣

hana消失咗

其實ROX都有份
數字上係KSV有1分優勢
不過睇埋對手

Gg

JT真係笑死